一人有個荀工

就快出黎社會做野
但根本就諗唔到有乜工作係有前途
求各位巴絲推介

利申文憑試衰咗

你咪岀黎社會啦
屋企做大帝啦

矛

男
肥毒柒
矮但1.7m up
冇乜專長

食屎啦仆街

我係仆街你咪垃圾囉
揾到工先黎屌我啦垃圾

巴打真係好有心
尤如小弟嘅再生父母 請受我一拜

俾人line咗都唔知咩事

萬里死左啦

做警犬